[檢閱] 會唔會檢閱女朋友個閪？

果陣ex 唔俾我檢閱個閪
佢話怕羞
話「有咩好睇喎 」

之後檢閱左幾秒就俾佢鬧
自始直到分手，次次都俾佢鬧，都未能成功檢閱
檢閱失敗

有冇巴打試過好似av 咁慢慢檢閱女朋友個閪 ？
ex話怕羞 一檢閱就鬧我

移杖隊

自以為覺得檢閱好好笑傻仔

品閪就品閪啦，檢閱

檢閱完又粉又多汁
之後品嚐美鮑雪雪聲

一切都係運

岩呀
運黎

有粉

含啦八婆

叫條女自己擘開比我睇

我要奶

從你出世已經係運
點改變都好都要睇運
佢唔比你檢閱都係運
比係檢閱亦都係運
運就是一切

成日 檢完即奶

臭閪們好
首長好

臭閪們辛苦了
為人民服務！！！！